點解！燕京書院？曾經我以為做得校長 有學歷都會有反個腦 點知⋯⋯

中華基督教會燕京書院 校長原來無腦加廢柴
原來梁振狗嘅奶鞋撚

夏麗珠垃圾校長，我都知你想出下名，刷下存在感ok無問題！就比你出下名

拿！人做校長佢做校長，有d就真係帶住個腦愛學生嘅

假假地一個校長都有反博士級水平嘅學歷

點知我個世界觀係而一年內 反轉左幾次⋯⋯好亂丫！

拿！今日同大家介紹一個博士級校長
佢真係有博士學歷架，但我就估係買 一係假 一係吹反黎
⋯不過而個世界咩博士都有，
有真博士同假卜士
葛X帆已完，就真係假卜士啦，大家一樣無腦同冷血

邊d巴打同C打，而間讀過書嘅，幫幫手郵寄送反佢去武漢。感受下病毒嘅殺傷力

中華基督教會燕京書院藍絲校長夏麗珠冷血言論

推

由佢話要整白鴿嗰陣開始 我已經知佢係冇腦啦
辛苦你地啦

咁都做到校長⋯⋯